全世界去接機！

七區集氣
唔好再送頭！
我地去和你飛和平接林鄭老母機！

接！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

係時候去機場歎冷氣啦

去機場唔洗捱俾狗扑